經過今次荃灣一役之後，唔該冷氣軍師負責以後主要提供逃生路線

今次真係比警察包圍到仆街，個個都唔知點走，冷氣軍係果啲時候仲淨係講緊其他野。

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今次成個荃灣啲人完全漫無目的唔知點咁
一話散水 二陂坊又無啦啦開左波

逃走路線咁重要 , 點會可以喺連登講
搵人開個交通 TG group 好過啦

係未完已經開始圍
7點完佢4點幾已經出防暴狗
5點幾就封曬路 行橋去青衣都俾狗追殺
冇地鐵冇車冇路走
係走唔到 唔係唔肯走

荃灣不嬲街道多分支 唔好再屌啦

其實三點幾行完好多人坐巴士走, 個陣應該係有時間轉場
不過手足好似去到4點幾5點就係荃灣SET RB

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人